各區小心瘋狗症

好多野狗咬小朋友 小心有瘋狗症
大家留意各台情況搵安全路線